公司話今日返唔工到要扣我AL

搵勞工處叫埋三條柒介入

企撚硬 個hr 自己返撚飽佢

你拎林鄭月娥講返比公司聽啦

扣lol
我都想扣

閪公司，閪同事

咪係
香港人好撚恨返工咩?

開名，等大家一齊問下 hr 位同事

支持樓主

去勞工處告佢

乜真係有勞工條例係幫到我咩

開名

冇，不過試下逼到三條柒上法庭幫你

林鄭：僱主僱員互諒互讓更適合現況

現實係僱主唔讓都僱員唔讓

有薪年假最少14日前通知

ruby tuesday單野我未申請做會員wo ching
完全唔知你講乜

林病講既野完全冇法律效力，咩希望老細唔好當遲到扣勤工，佢個腦真係裝屎。

對唔住大家 我唔應該回佢
原來係傻西黎
Hide Blocked User - 追捕兩米黑鬼

告柒佢